想報哲學系,有邊間可以推介

沒報到17年non jupas
岩岩asso 畢業,最後個sem gpa 都未出
現在做緊全職政府

好想去讀哲學
邊間最好同邊間收分最低
self finance degree 都得

想報18年non jupas
想問囉17年asso 成績報18年non jupas仲得唔得

柏拉圖學院，好多勁人都係呢間